[跟上潮流] 因為坐咗幾年，想問下時下最hit的youtuber好似叫笑波仔?

Who?

係
仲有大j

想俾人屌有好多方法

何必要用依種呢？

大j好好睇架 我成日等佢出片，等到硬左

係屎大！